有冇人同我一樣 一番工就開啟自動掛機模式

即刻變成一個行屍走肉
唔用腦無感情
將靈魂抽魂自己身體
好似自己個8個鐘完全不在場咁
將所有野交比自己既本能去操控
一收工就即刻元神回歸
但係同時個身體都累到仆街

中二病

扮工mode

係

做緊野果陣 唔會同人講其他野
放咗工又正常番

做野mode

返工=慳電模式
收工=超級撒亞人

我好鐘意返工呀